原來東網新聞台聽日中午開播 大家可以唔駛再睇無良既tvb新聞啦

東方太陽 神采飛揚
大頭永遠係港足既紅太陽

咪一鳩樣

網台？

嗯

肥佬黎同上海仔出鏡應該最多，有冇版權費收番？

吹捧黑底白粉佬

唔想睇白粉報

屌你係咪ON9？

無論係抹黑抗爭者，抑或喺重要時候漂白政府所作所為，百份衰過TVB一百倍都唔只。

總結：睇你老母

仲有日日屌鳩大波驊唔肯落叉薯告肥佬黎

原來係錄播
做直播先有現場感，而家咁樣搞到好似成部讀稿機咁，我睇字唔好?

東網咪又係垃圾

好似話好快就會真正播
24小時live

有不斷狙擊鄭若驊
雖然係因為私怨

冇睇開 其實佢係邊個搞？

間嘢仲撚衰過CCTVB

有錢就賣廣告啦
咪撚搵打手出PO

有冇人睇
成個校園電視台咁

賣完都冇人睇

蘋果收錢之後
總kb啲藍絲會睇既
不過入面d 新聞都幾黃就真
可能唔同team

白粉報 ?

執柒左